# Фронтовая часть для проверочной

## Для того чтобы начать нужно

1. Развернуть бэкенд - https://gitlab.com/Rrodya/portfolio-beckend
2. В этом проекте скачать зависимости - ``` npm install ```
3. Запусть локальный сервер - ``` npm run serve ```
